［多圖多口水完整版］ 獨遊日本 櫻。城。鐵。食

是咁的，細佬我終於有返啲時間打遊記
只要唔好嫌我多嘢講就得
循例都要講句，唔好起我底 高抬貴手

四月下旬獨遊日本既關西北陸再加部份長野地區，目的係櫻花
因為今年個花期令到好多人大失預算，我都係其中一個
本身冇諗住會改到去長野，所以張pass並唔係北陸拱型pass ，只係關西北陸pass
不過去到長野又冇理由唔去埋松本，所以就有以下行程

Day1 KIX落機 》特急直上金澤〉北陸新幹線》飯山〉飯山城址》西大滝〉飯山城址》長野 check in
Day2 善光寺》鰻魚飯（failed)〉松本城》姨捨駅〉臥龍公園（failed）
Day3 千曲川堤防の桜堤》長野去金澤〉鰻魚飯！！！》金澤城+兼六園〉去福井
Day4 福井》京都轉新幹線去西明石〉eva type 500!!!! > 京都鐵路博物館+水族館》bnb check in 〉 燒肉
Day5 又見到eva type 500 》姫路城+好古園〉bnb check in 》摩耶山〉三宮
Day6 生田神社》北野天滿神社〉神戶牛》神戶港（神戶塔+美利堅公園）〉大阪check in
Day7 天橋立（failed)》大阪

想知點解fail就要緊貼我個post啦

俾住啲相大家睇先

姫路城好靚㗎
我影得唔好渣

我未打得切文的話大家不妨睇住下邊兩篇先，一篇係今次live版遊記，一篇係上年既遊記

［live］ 日本追櫻 長野松本

［任我行］十三日奔走大阪京都富山名古屋靜岡

啲想影得好靚

我都係追櫻半失敗既其中一員

終於到你

lm

由於我係搭凌晨機，所以一收工就拖gip入機場

唔多唔少因為凌晨關係，冇乜人咁濟

好在唔頂腳 上次搭uo頂腳我真係

出發！！

我原本以為揀低卡路里餐都有啲五穀米之類既飯食，佢直頭俾菜我食 自己on9咗

隔離個印度人無啦啦r水吹，係到講佢自己會去邊、第一次去日本、問我去邊、去過邊到、可唔可以跟我搭車之類

佢話想知點換pass同搭車，我就話okay咁我同你一齊搭車啦不過我去到新大阪要轉車

好興奮呀我，事隔半年又返嚟日本啦

鏡頭一轉已經換完pass等緊haruka
因為個飛機餐份量太少，所以去便利店買早餐食

啱睇俾個like

東北太遠我先冇去

追完人地啲post先嘛

留名先

我係book晒機票酒店無得改..
好彩最後仲算追到..雖然本身唔係o係行程入面..

Haruka > 雷鳥> e7
Kix >新大阪 >金澤 >飯山

到金澤

距離下班新幹線仲有成45分鐘，依個時候就周圍行下順便買便當上車食

聲稱top1 便當
左邊既蟹柳鮮甜，幾好食
中間既牛，吉野家都好食過佢
右邊既魚， 近似希靈魚既味道

差唔多包晒成卡咁濟 冇人

放幾張我最愛既e7先 （非鐵膠）

真係好..喱幾日每日都有日本post追下

睇完好想去

出閘個陣同show pass同職員講我由金澤嚟，想知問下要補返幾多錢，佢就會計俾你睇

飯山駅內部裝修得幾好，但係我影得一張相

當日陰天

行咗幾步就見到啦
有冇識日文既巴絲解釋下依幢建築物係咩嚟

街拍

終於行到北飯山駅，本以為有locker.....我屌
唯有繼續拖gip啦

見到第一站，飯山城址公園

中途有地圖講解返啲景點

入口已經有唔少花

一開始以為係啲小朋友放學嚟玩，原來係學校旅行

行到上葵神社，愈嚟愈多小學生
佢地瘋狂同我講konnichiwa
畫家
影多陣相就要趕下場，西大滝
拖住gip真係唔方便，下次點都放低咗佢先

好靚喎

我今次東北追櫻

同我一樣等緊車既DK（除非唔係）

鏡頭一轉就去到西大滝駅，要行5-10分鐘先到影相地點

可惜係陰天，櫻花開得幾好㗎啦

由於要返飯山城址睇夜櫻，所以快閃西大滝暫告一段落，有車啦

櫻花x遊樂場真係好靚

騎劫一張小弟既劣拍..遲左去..已經過左最靚既時候

如果去一啲冇咁熱鬧既地方，好似飯山咁，預時間搭車好重要
鐵道既班次要掌握得好好

又回到最初的起點 當時既我仲抱有一啲期待.....夜櫻到底係點樣既呢？

就咁睇個勢都唔錯呀
....
亮燈....

結論係我太大期望，唔可以怪佢既
算係有睇過夜櫻啦，希望將來去返大城市睇
你地影花時我影你地
成日都食唔飽，買咗啲雞串頂肚上車食

周圍都黑媽媽，好彩有唔少學生同我一齊等車

街燈真係好少，啲橫街直頭冇燈，有枝電筒跟身好重要

返到去落雨...都係check in咗先搵食啦

補返句先
引用就刪咗啲圖佢啦
以免大家又load多次
多謝合作

都係第一次住酒店用touch screen check in 日本嚟講

間房唔錯，都幾乾淨
有兩張早餐卷

因為落雨同時間關係，唔想行太遠，行夠啦
去咗酒店隔離既長野駅搵食

馬肉刺身...俾佢吸引咗

當晚嗌咗個豬排定食同馬肉刺身，當然唔少得啤酒

馬肉食落冇豬肉咁肥，又幾好嚼，但係佢本身既味道唔夠出

點完豉油令佢昇華咗幾級咁 比我想像中好食

食完就去fm買啲水，雪糕就返酒店

Day1完

你去咗邊到追櫻？

Day3仲靚

又係邊到嚟 好似落緊雨？

d相用咩機影
又幾靚wo

Keep going

四月頭落左三重

冇計啦關西東海3月尾大部分已經開晒

晏啲post埋day2

好彩去左吉野山同埋最尾睇到大阪造幣局

iPhone
em10

早開左成個禮拜

大阪造幣局應該好多人去？

咪臭係 早成個星期，行程改完又改先掂

上機前幾日睇咗day2 長野 松本 都會落雨，已經望佢醒醒定定唔好落咁大雨
最後都係落大雨..
Day2

一早起身就食早餐先，一定要食蛋，另外我揀咗紅米飯
整體唔錯既早餐

去善光寺有兩個方法，一個係搭巴士，另一個係好似我咁搭電鐵去到善光寺下落車再行15-20分鐘左右就到善光寺

估唔到會咁大雨
唯有去出口隔離間7仔買把遮，依把遮就算吹反咗都可以輕易變返正常，因為佢既骨係用膠製成
帶咗返香港開心使用中

當日係平日，本來都冇咩人，因為落大雨連鬼影都冇隻

我對鞋又入晒水，對襪濕晒

都幾多人許願，不過我就唔駛了
太多願望 有排寫

咁啱遇到當地既旅行團（應該係）

個早餐好大pet炒蛋

多呀，我去嗰陣未正式開都要排隊入

留名

好撚靚
食好野
個飛機餐

等陣繼續

東北櫻花好靚
今年我都失曬預算
4月頭九州過左花期取消左成個trip
4月尾原本打算南東北同北東北
拿拿臨取消曬酒店同餐廳預約改去北東北同南北海道

大pat唔係重點
味道點都及唔上富山個次食既

一定好多支那團

個飛機餐真係我on9咗
不過望下隔離既人原來都係得件cupcake 渣

算好彩啦改得切

雨中漫步，幾浪漫

人煙稀少

依到又係個敗家既好地方，行一行唔見幾千羊

依架應該係特急嚟？冇深究

參觀完善光寺就搭車去松本 我既鰻魚飯

因為實在太眼訓，當時就上嚟同大家吹水

轉眼間到達松本駅啦

去到松本，陽光普照，好好天
點影都靚

出發去食鰻魚飯
中途又見到馬肉料理，不了 今日要食鰻魚飯

我屌
竟然賣晒 特登趕車嚟食
唉屌，最後我一路唉一路搵附近有冇鰻魚飯食
結果冇一間好，算啦
改到day3 食

之後就向住松本城一路鳩遊鳩影，途經四柱神社

有日本妹行過

本來心情低落，見到松本城好返少少，點都要醫肚㗎嘛，冇力又點行呢...

松本城入口旁有間手打麵館
一入到去又發現有馬肉

同day1晚食既有咩唔同？
佢寫住霜降馬肉
啲豉油多咗啲蒜味，仲好食啲
唔好睇佢咁紅，一啲血腥味都冇

依家睇返原來今次旅程都食咗好多soba
差唔多日日都有食

食落真係特別煙韌

終於到松本城啦

港女阻住晒單嘢唔再講咁多，去外國旅行唔該自重啲好

買咗共通卷，可以去埋隔離既博物館

好好天，好彩當日唔太多人參觀
多數都係跟團
少不免聽到廣東話同普通話，始終松本城都係松本名勝之一

啲木板幾好行，梯級之間既落差冇金澤城咁大
有我最鍾意既兵器

你會發現有網圍住啲窗口，唔知啲窿係官方整嚟俾人影出去定係啲人手多

再行上少少影返落去先

離開天守之後見到有位武士

由日本人演繹古代武士真係冇違和感，入型入格
好有霸氣

我行完松本城就開始多人，於是去隔離既博物館

睇展品，本身諗住打發時間，點知有一半既展館都唔開放，轉個圈就行完

唔好bam呀，藝術品嚟

行完博物館，影多兩張相就離開松本城了

搵下附近有咩睇，行行下去到時計博物館

入邊有好多新奇既錶
留聲機都有

伯伯好純熟咁幫個鐘上鏈

非淘寶貨可比，真係出自日本設計師㗎

返到松本駅買咗個士多啤梨味燒餅，又幾好食喎

長野值唔值得去？

未有車我就周圍影下相
影到咁上下終於有車

鏡頭一轉就到咗姨捨駅 之後就等入黑啦

真係好悶，當時唯有玩電話

影得好靚啲相
獨遊真係會遇到特別多奇怪事，好正

吹風吹成粒鐘，間中有去天橋到避一避風

唔掂喎..都冇燈既 決定再等，咁就再miss一班車

唔等啦，再等落去我會餓死同凍死

我見到曙光啦 另外有個龍友又係同我搭同一班車走人

返到長野就即刻趕去卧龍公園，本身我都知卧龍公園葉櫻㗎啦，都想碰下運氣

依張係行返須坂個陣影既，條路有燈算好
中間又係有啲冇街燈既路全黑
好在一直有電筒跟身
睇到依到你地都估到我食白果

花瓣都冇呀

最後搭特急返長野，又幾好坐喎衰嘢
一問之下有巴打解答咗原來佢係nex既前身（有記錯的話）

返到去好多舖頭都last order，咁食lawson放題囉，又未試過

依款雪糕好食得嚟又方便，仲有波子汽水味，成個旅程我起碼食咗4次

Day2完

你個名

值得呀，俾我揀我都會再去
順俾攻略埋諏訪一帶

當係奇遇記啦 day2食唔到鰻魚飯真係好可惜

仲有冇搵個印度人

屌你 唔好提
可能係我個陣一日先覆佢一次
最尾佢已讀不回

慘

由佢啦，一開始又係我仆街啲先既

推推先
今晚update

日本好靚
已經偷哂樓主D相

去埋上田

...

咁就變咗關東一行啦 再遊東京

食邊間神宮牛好呀
好似好多選擇咁
同埋貴過飛驒牛好多

葉櫻就唔好浪費時間去啦

我四月中旬個行程都改到七彩, 成個松本cut左, 改左去新穗高同諏訪

M字頭好貴
本身mark咗間想去食，點知要預約....又係食唔到

下次一定要食

想撞下彩姐
成條街黑媽媽得自己行都係經歷嚟既
諏訪正呀 個湖

今晚出埋day3

咁食左邊間

係生田神社附近

Btw 我太攰恰著咗，唔好意思
聽日先繼續出返day3

走數正仆街

今晚出

例牌留左名先
等我返工扮工個陣先追

Hi

今日冇咩機會扮工打文

又偷懶

Lawson啲嘢好唔好味

HELP PISH

冇位偷懶

味道唔錯，只係放得太耐姐
好似啲炸嘢都唔脆
所以另外買咗盒炸雞粒食，好正

係咪收銀處前面嗰個爐裏邊嗰啲
我之前食嗰個炸薯餅好好味

追穚

食過一次 好食

7-11 lawson同familymart啲水準都好高

係呀，啲炸嘢好正 食完又冇幾可生暗瘡

今晚

傻仔

去到點忍到手

我唔記得你係邊個

忍唔到㗎...一定會食

咁你嗰個飯好唔好食 我未食過🤦🏻‍♂️

6-6.5/10 稍為高過一般既分數，未到好味道

下次試下先

雪糕係一定要食

你有冇食啲泡芙 雪糕梗係要啦

食過一次，都唔錯
但係俾我揀都係揀雪糕先
次次去都會有新嘢食

你食Häagen-Dazs日本版定當地牌子

明治 lotte係首選
哈根大師冇買過

森永有隻朱古力好正你下次試下

預告下先
Day3有我想食好耐既鰻魚飯
仲有新派和食料理

有冇圖睇睇，我驚唔記得

咁樣！

好 下次食
不過咁多條既

你個名好熟口面

你下星期日約咗我喎

真身

一日食兩條，兩日搞掂

樂天大盒又抵食
我都無食過哈根

啫哩薯片雪糕炸雞咁既宵夜
肥到仆街

最後個句

好難忍口

根本忍唔到

留名支持
巴打行程好似有啲chur

你覺得邊一part chur?

好似day 1 咁已經由大阪去到長野
不過如果你都係鐵膠嘅話我明嘅

Day3

今日要一早起身啦，因為影完櫻花要趕去金澤食鰻魚飯

今次揀咗溫泉蛋，好正，有啲後悔冇食多隻
第一次食納豆既經驗唔錯，本以為今次都會ok
點知中伏，冇味道之餘仲要難食
雞塊同蘿蔔都唔錯，另外都拎咗少少soba
食完就出發去小布施啦
其實我之後都行到出汗 一嚟曬二嚟我行得快

轉眼間到小布施駅

對出既消防局

落車就召喚gg map幫拖啦，一路行前就發覺唔對路，前面條大直路有工程進行，即係點？封路囉...

我唯有問個叔叔知唔知千曲川桜堤係唔係前邊，有冇其他路過去
佢好好人咁叫我跟佢行，前邊啲叔叔都停晒手，我淨係可以不停講唔好意思
仲叫我小心啲行，搞到我非常之唔好意思
辛苦晒你地

沿住大直路一直行，過埋條馬路就到啦！！

一片花海，雖然唔多，之前仲要落咗幾日雨，所以落去影個陣要非常小心

我收貨㗎啦，多圖注意

快閃千曲川桜堤完畢，追櫻部分暫告一段落，城。鐵。食 將會繼續

睇完櫻花就趕住去金澤，點解？食返day2食唔到既鰻魚飯，佢又係淨做午市渣

Ok la 我唔係鐵膠
不過我都幾鍾意影車

有啲矛盾
anyway搵到自己啱嘅旅行方式就得

唔知點解我會特登去影路軌

回程個陣為咗唔阻叔叔們施工，我唯有兜路行

時間盡在掌握之中

車到，係時候返長野搭e7去金澤 鰻魚飯I’m coming

放兩張e7先
差唔多一點鐘，同我預想中一樣例牌影返張，上次都有影

上巴士，近江町市場落車 好多巴士都會停近江町，所以唔駛怕冇車

搭巴士上車要拎飛

話咁快就到咗，好在唔多人等位，好快就有得坐低嗌鰻魚飯
我揀咗個特上 今次要食埋琴日個份
嚟個全家福先

再嚟個大頭

咬開咗

你話幾千羊食個鰻魚飯值唔值，見仁見智
我就覺得值 不枉我一早追完櫻再落金澤先食晏，乜都抵返晒 早起的樓主有鰻魚飯吃

只可以講，醬汁夠濃而不膩，肉厚不粗糙，燒到啱啱好
每一啖都食得好開心 當中只有少量幼骨，恰到好處
即係點？正撚到仆街 有機會我會再食，但係下次就試其他set啦

我識個鐵膠會出全國pass玩鐵道遊
又會儲車
不過我冇佢地咁勁啦
見到靚車會影

覺得日日鐵膠遊嘅話，訂飛嗰陣個職員應該會嚇到傻咗

一炮過換晒指定席

出現了

咩事

我細細個就睇你啲遊記

PASS指定席發行欄滿印

一陣繼續
金澤城 兼六園 仲有新派和食

最怕換完遲咗起身搭唔到

Btw 趁未開波就盡快完day3 先

呢排一大堆日本遊記搞到我都唔敢出post

鰻魚飯回味無窮 不過路仍必需走，下一站係金澤城.....公園同埋一橋之隔既兼六園

行咗陣近江町市場，行到尾崎神社先醒起唔記得食菠蘿 又甜又多汁既菠蘿呀..
行咗個圈就繼續行程

唔知個日本妹衰咩呢，影完張相我即刻走人
佢仲要望過嚟

沿途有櫻花，漏咗影咩品種

到玉泉院丸庭園，穿過依到就見到金澤城公園

可以行去買飛啦

以下多圖注意

冇咩特別，地板幾新淨，好硬，都係松本時好行啲

行完就走了，向兼六園出發

我都追咗好幾個等少啲先出 追人就開心
自己打文就好懶
但係又唔想爛尾

小朋友，同哥哥玩下好唔好呀

對出有一大片草地，咁啱唔多人

有啲品種既櫻花係開得比較遲

好，終於過橋，過埋馬路就到兼六園

日本仔幾型 I’m not gay

過埋馬路就到入口啦，講漏咗，我買個張都係金澤城+兼六園共通卷

屎忽痕整咗張

行到咁上下覺得悶悶地，可能我對淨係影花草樹木冇咩特別大既興趣，所以每一樣都係影一張算、有啲直頭skip咗冇影

多圖注意

獅子巖，個名幾有氣勢

上到個冬菇亭到有個細池既，俾你揼銀仔（好似係）

霞の池

細心一睇會發現頭先個對日本情侶都有份出鏡，另外有對影婚紗相既情侶都有入鏡 仲幾靚女

你腳膠

哈狗幾時教小妹影相

放多少少花草圖就差唔多完兼六園之行

多圖注意

依張係冒住部機跌落水冇晒所有相既風險之下影既

之後就行返近江町市場再行返金澤駅
由於我係金澤駅搵咗locker放gip
所以都幾輕鬆

跟住就搭特急落福井啦 點解住福井？因為關day4事

我波膠

小妹有D

唔好9up啦

肥仔波

教me

不用分得那麼仔細

今次去到福井就住距離福井駅5分鐘路程既酒店，外表睇落幾新淨，大堂裝修得幾現代feel

一出𨋢就覺得有啲奶嘢
間房對正後樓梯
屌，唔可以驚，即刻放低嘢就出去食飯

本身想食左邊個間懷石料理，但係當我去到佢話要預約
就介紹我去中間食和食料理
一場嚟到冇理由唔食既

多圖注意

我行入去問服務員姐姐一個人受唔受 佢話受
一個人就坐廚房對出既長枱，有塊布檔住唔俾你望入去，所以啲嘢食一整好唔駛幾秒就到枱面

前菜個凍豆腐唔錯，左邊仲係抹茶味
食飯點少得啤酒，我發現去到日本食飯好難會唔叫啤酒...
刺身中上水準，冇咩特別
玉子燒真係冇嗌錯，一入口就食到好香濃既蛋香味，佢加咗啲汁令到件玉子燒好鮮甜 差啲想 encore
雞軟骨都好出色，我未食過條狀既雞軟骨，食開既都係炸雞軟骨，今次食燒雞軟骨感覺幾新鮮
最後兩款燒魚 燒到啱啱好
真正皮脆肉嫩又多汁，一切開魚肉就有魚汁慢慢流出嚟

我對依餐都幾滿意，埋單個陣個經理（應該係）問我覺得好唔好食，仲派卡片俾我，不過我一早有了

好多謝個位服務員姐姐 同埋serve我個位哥哥仔，佢用盡畢身既英文向我解釋個menu
多謝你地

食完飯就行返酒店了，唔算太遠，當散步

Day3完

首先你要有部機

不了 我愛女人

日本食飯好難會唔叫啤酒...

我都係
我係香港食飯好少嗌啤酒飲
除非一大班人飲 我先飲(有伴）
但係日本 獨遊 就算有frd唔飲
我都會嗌杯啤酒

真係特別好飲，好難忍 通常飲一杯止癮

D相色水幾好，望返自己部a6000 kit直出真係

傻啦
入咗lr 執過嚟

推推先
夜啲update

加油

多謝你

夜少少update
收工冇耐

靚相

心情低落
今日出埋day 4 + 5

咩事低落

睇完最新一集既darling in the Franco

franxx*

留名
樓主影相角度攞得好好
學到野了

我無睇

我會出㗎啦

唔好咁講

樓主有張係個窿影出去 果張幾靚
我幾鍾意

天橋立個張？

好似係

D相執左幾耐 色水好靚
我個人懶，直出jpeg影完望落OK就算

天氣不似預期

我都好懶，一日執少少咁
大大話話都hea咗個幾月先執晒，拖咁耐既主因都係自己懶啦

Day4

一早起身就食個早餐先啦
味道一般
紫藍色個啲唔知咩嚟，好難食
驚喜係有蕎頭 正呀

咁早起身有咩搞？？？
就係狗衝去西明石搭eva type 500
由於我事前抽到位搭第一卡
改行程都在所不惜

為咗搭到eva 就一定要搭到京都開去西明石既新幹線，搭遲一班都冇得玩
當日都幾多人買飛，一路排隊都希望快啲到我
好在仲有幾分鐘淨俾我跑上月台

有冇位坐都唔緊要啦

點解我會即興改去京都鐵道博物館，就係因為依張poster

到達西明石就即刻上月台啦喂，等車到

到啦 初號機配色

Show完email就可以入第一卡，原來我前邊仲有兩個人
我仲以為係一個人玩晒
未到我玩就影下第一卡內部先啦

多圖注意

聽到打鬥聲就去睇人玩啦
佢打開雙手就係扮初號機扯開個at力場
扯咗好幾次就開槍打死隻使徒

第一位駕駛員努力中

第二位駕駛員等使徒出現

出賣其他人係開心啲
放埋駕駛倉先

還原度好高

最後落車前同乘務員姐姐r到合照，辛苦了

到新大阪，有緣再見了

本身想放低個gip先上京都，搵極都冇位唯有拖埋佢上京都

去到京都亦唔容易搵位，搞咗一輪先搵到

立即去返上次個food court 搵食先，因為我唔想行咁遠

駛唔駛坐足全程先玩哂

唔駛，一個人玩得幾分鐘都冇
打完隻使徒就到下一個

嗌咗個親子丼 即叫即整
好似一千羊多啲
抵食

食飽飯就去咗隔離既minibar 睇下個bartender 仲有冇做，咁啱有返工就傾咗兩句，又r合照 走人

好多扭強

京都駅行去鐵道博物館都幾係嘢
中間會經過水族館

情侶拍拖勝地
好閃

都係共通卷，京都水族館對比名古屋水族館就真係麻麻地

樓主一定好靚仔
成日r到合照

多圖注意

我都唔特別解釋，去鐵道博物館就係影車影車同影車

有得食飯

好似柯柏文

場內有紀念品賣，想多啲嘢揀可以去出口個邊既紀念品商店

人力發動

又見面啦eva type 500

原來前邊有張炒咗

我記得你啦，成日屈我個個

有模擬駕駛不過要排隊，我志不在此就繼續行

落去睇sl啦喂

影埋個全景先

我屌
影漏咗11 12

咁啱見到有sl，要另外俾錢搭既
咁細架真係不了

唔覺意影到人妻 應該影清啲

碌地下 好搞笑，佢媽媽嗌佢起身都唔理

係
我見過

咁啱見到有show睇就入去，我坐第三排，即係最後亦都方便企起身影相

當日都幾多人

啲車行得都幾快下，唔易影

佢會逐架車開，一邊開一邊講關於架車既資訊（咩線同年份 等）冇估錯既話

轉咗夜景係幾靚不過我影得唔好

溝死女

終於到今日既主要目標
Eva展

極多圖注意

好多經典場面

咪屈

嘗試低炒不過fail

有個位置專門俾小朋友玩，有好多玩具

本身想去買eva post card ，點知冇晒

咁就離開鐵道博物館，向水族館出發

水族館
成2930

係公園影完花就入水族館

呀伯伯企咗好耐，好似同佢地吹水咁

魔鬼魚好識玩，成日搶鏡
又係拍拖勝地 公平咩

最後當然有紀念品賣啦，我淨係儲咗個幣算了，唔係銀幣

總結，鐵道博物館值得一去
水族館真係麻麻，可能係我睇唔到海洋劇場啦
所以我俾既分數係啱啱合格
有共通卷我先去

係時候返大阪啦

真係麻麻地

樓主好靚仔
英國有層樓 香港有3層私樓
188高 有日本sp
美國公民
有人想識可以tg me
只接受女仔pm

d cup真絲pmed

去一次日本對樓豬黎講=你地去廁所柯屎
好easy

如果係真就好

屌你咪搞事

....

真

你條仆街一年飛十幾轉日本

未去過日本

返大阪check in bnb
搵coin laundry
洗下衫
搞咗成兩個鐘

條街冇乜人，但係我都好放心

居酒屋好多人，都係去食燒肉啦

又係一個人食，又係毒撚位

同上次一樣，嗌一個基本set + 生牛肉 ，今次就再加個杏仁豆腐同半件燒蕃薯

肉類就唔講太多，完勝牛角

甜品相當出色
杏仁豆腐既杏仁味唔似杏仁霜個隻杏仁味，係清啲同香啲，食落唔似豆腐，口感介乎豆腐同布甸之間
燒蕃薯未食落口已經聞到好香既牛奶味 食落口好香甜
我諗我可以食晒成份都得

依餐正呀

Day4完

黎緊8月一個人去日本
有咩要注意

去邊玩

未決定 機票都未買
之前淨係去過一次東京

又係你講r合照

要注意既地方就係淨係講英文同日文

試過有支那狗埋嚟問我嘢
我扮聽唔明講咗句nani 佢就走咗

佢地好撚肉酸

佢地友善渣

話時話我都想去東京 影夜景

如果係受溝不？

咁有錢 你真人實好靚仔

連你都9up

點解會信佢地

啲相好靚

因為日本既關係

識食阿你

你有無錢包養樓主先

樓主包養我

包養埋我ok?

聽過樓主好大條

燒肉？

好多痴線佬

好似好正咁

正呀...

香港有分店，食過一次 屌
唔係個回事，又冇甜品

冇下次

求店名

依幾日有啲忙
應該會update得慢啲
我會盡量出

樓主又要陪女

可恥

返工呀

想扮工

飛田新地

..

我個post大把

Here 正經post

唔好搞事

我見到

你都有興趣 ？

樓主話pm佢

又玩嘢

唔好意思
樓主會於兩日內補返day5
有時間會出埋day6

扮

巴打你咁都叫追櫻失敗
我係松前得二三十棵

我算好彩既，最尾都遇到好天氣同花開

不停改行程先睇到渣

日本妹呢

睇你個名已經睇得出

我出飛一次過出 個職員逐一講邊道去邊道 講成半小時

我試過打好曬print出嚟俾佢
不過最高紀錄都係得十幾張飛

我會分開出
順手儲埋唔同站出嘅飛

我向札幌 金澤 都改左d 唔鐘意去冇ekinet既站出

我最多都係10幾張

我都要出返幾張

有ekinet嘅站同冇會有咩分別？

即係上網book咗飛去到再攞嗰種？

係咪JR東先有？
我淨係識睇住個乜鬼cyber station

原來係咁

多謝你地推post
聽日有啦

聽日冇既話負皮

一定有 出夠兩日

我自己都係打好曬成個list，但係會分開幾個站出，keep返少少靈活性隨時改。特別列車果d就ekinet 訂定，到埗放低行李先去出。

買張全國7日初體驗先

全國各地7日女女初體驗

咩初呀
睇少樓主？

點解你要屈我
想任搭新幹線渣

想任搭傘新幹線上既女女炸掛

LM

連你都屈我

好慘

食埋飯有嘢睇

i

Day5
算係冇咁趕既一日啦，因為可以訓到成9點幾起身，執好嘢就拖gip去三宮放低個gip先，再去搭新幹線過姫路，因為夜晚住三宮

影下車先啦
話咁快又到月台，又見到eva type 500
本身想排今日搭第一卡，一早冇晒位
又難怪，星期六嚟
所以我星期五先玩到

今日就去坐第二卡先
影咗幾張車箱內既設計

我淨係鍾意藍白色系既車 但係今次初號機配色都好正
內部好多細緻位都整得幾好
窗口遮光板唔同圖案，座位側邊有印字

話咁快到姫路
Eva type 500希望我地會再見啦

隔住咁遠都感覺到姫路城歡迎我

駅內姫路城模型
成朝未食過嘢就去7仔買啲嘢頂肚先，唔想食飯住

水果三文治真係唔會偷工減料（唔似ok個啲得面個層有料，入邊係空既垃圾）
味道唔錯

遠眺姫路城

見到有人群我就本著好奇人去睇下咩事，原來係宣傳活動

姫路駅去姫路城條大直路差唔多要行10分鐘

星期六真係勁多人
印度中好似聽唔到廣東話
有架仔落力招攬生意，人力車

些粉飯團我鍾意食明太子

好啦，終於一見到姫路城真身
同松本城好大對比，一次去晒兩個名城

前邊有班人妻（好似係）影相
我都係走先

去買飛先，我揀咗共通卷（好古園真係..

真係忍唔住影幾張

去到邊就閃到邊 頂你個肺

多圖注意，幾好行既木板 相比下冇咁硬
上到天守可以拜一拜

推左幾版 終於有更新

一路行一路影

我點影都好都一定有人入鏡
放棄，繼續行了

跟住行過西の丸個邊
愈影愈多

每次行到某個位停低影幾張，啲支那狗就湧過嚟影埋一份
仆你個街

影多幾張就差不多走人

好多女

慎入，我覺得有啲得人驚

行到咁上下就離開姫路城啦

又有武士，有埋炮玩

一樣有紀念品賣
食咗雪條補血，熱到傻

冇銀幣之下我揀咗十蚊銀

隔離動物園幾百羊入場費就入去睇睇

搞笑既兩姐弟

動物園適合一家大細嚟
唔太適合我嚟

幾時出到食女果part

影多幾張姫路城就去好古園，都要行差唔多500米

..
只有花草樹木
咁我直接放圖啦，我就唔大興趣，睇啱就影

個金髮妹妹想撚啲魚

支那團等坐洗頭艇

補設張姫路駅

冇啲咁既嘢喎

頭先個位置換咗人上台唱
真係唔識佢，講聲唔好意思先
原來係歌手
好似係宣傳嚟緊個演唱會

返姫路駅前食咗個雪糕 唔錯
唔似平時既焦糖得個甜字

轉眼間我已經check in bnb 依間先係人住㗎嘛
大阪個間真係 屌佢老尾入blacklist 啦
房主仲準備咗枝桃味可樂
我最鍾意都係雲呢嗱味

跟住即刻出去搭巴士上山

去三宮搭巴士，摩耶山落車
車程時間唔長，但係個巴士站唔易搵
搞咗一輪終於到

來回車飛

搭完纜車仲要搭索道

終於到掬星台
好q大風，日夜溫差都幾大
上到去已經有一堆人霸咗靚位

等入黑就影定幾張

傳說中既百萬夜景，過得去啦
吹風吹到傻，走人了

本身想食神戶牛，但係太夜又加上我唔想去咁遠
所以用沾麵為day5劃上句號啦
一千羊唔駛（唔計啤酒
掂
下次見到會再食
掛湯能力幾好，同埋嗌大盛都唔駛加錢（如果我冇估錯

Day5完

一食食兩個

我唔會俾佢爛尾
更新唔到會講聲先

今日會出day6
神戶好多高質架妹

終於到食女飽既一日

街拍啲架妹渣

樓主,好post
留名睇女

你好呀

Day6

暫時嚟講最想去既地方都去咗了，所以今日主要圍住神戶遊玩

Bnb影出去，幾好天，有唔錯既感覺

放低gip就買飯糰食 真係好食好多
唔似ok個啲垃圾 完全唔可以相提並論

我未去過神戶既神社，所以就近近地去生田神社
我覺得都唔算多人

Miss咗

都幾多人影，扮千本鳥居
咁我當然企返陣先

行快啲啦 一路行一路望返轉頭咁

之後都係周圍影下行下

我都唔敢行太前去影
佢地幫緊個bb做既啲儀式
我估係歡迎佢嚟到依個世界，祝福佢咁啦

開始多人，我都咁啱要去北野天滿個邊

支那

其實我應該影架妹，唔係影刺蝟 失敗

覺唔覺有啲似拓海贏咗涼介個幕

見到間starfucks，唔算突出

我冇咁多時間參觀同埋都幾遠 要3000羊，我拎去食咗佢算

所以都係鳩遊，行行下上咗天滿神社

影唔到正面，放狗

北野天滿神社

仆你個街啲c9淨係識諗自己
仲話香港人

睇返啲開心嘢，又有新人影相

新娘好似好驚訝咁祝你地幸福美滿

御神牛
我今日就要食牛
Btw個兩位姫巫女幾年輕

之後就離開天滿神社，去咗睇馬騮劇場

一開始由小跳到大跳，到踩高蹺
最後嚟多個大跳躍 啲觀眾睇到好開心

好似都係cafe嚟

去食神戶牛啦

本身想食依間，點知因為係星期日所以要預訂

唯有搵第二間

揀咗6千羊個個
食過一次就唔駛揀咁貴了

食完前菜同沙律

唯獨依款肉實在太肥，係入口即溶但係我食一件已經好勉強
唔會再揀依款肉了
都唔係肉嚟既

總結，神戶牛好味，但係講性價比就飛驒牛優勝（我未食過其他牛，用住飛驒牛比較先
神戶牛，不了
食都唔揀a5

食飽就出發行去神戶港個邊
你冇睇錯，係行
當散步
不過都行到身水身汗 8月點算？

柒係出邊影張相
唔想入去
神戶塔 好似有表演睇

對面的女孩看過來
小朋友玩波呀？
唔好拉我呀，我用藝術角度去欣賞佢地

成堆人排隊等影kobe個幾隻字（好似係

幾驚俾佢發現

一起森巴舞

買完飛就入閘了
我當然揀銀幣啦，銀幣靚咁多

上到塔頂有職員幫你影張到此一遊既相，走個陣放低一千一百羊（冇記錯的話
之後就行咗幾圈影下相hea下

之後就行埋去摩天輪個邊影返個全景先
總有一日我會嚟神戶睇夜景

之後就返大阪了

臨走前見到有遙控車比賽 好想玩埋一份

返到大阪了
即刻check in先
今次住大阪城附近，都算方便既

間房都唔錯，不過又係對正後樓梯
嚟日本都未食過m記 松屋 扑嘢家，就食咗m記先
食完m記就買宵夜食.....

我結束依個回合day6

[img]
[/img]
OK喎

真日本妹嚟

點解可以食咁多女
安已不
警已報

依位朋友係咪有咩誤會

講聲唔好意思先
依兩日暫時停止更新
Day7 天橋立會於25號晚上update

冇女啦 負皮嫁啦

星期六日唔使陪女咩

又有道理 比多一日樓主啦 記住出女女圖

返工...

睇住上年個篇先啦

睇哂好耐

想問樓主食神戶牛嗰間係咩名

你食佢食唔到果間好過啦 果間好食d

好 thanks

係

今晚會更新㗎啦

文呢

樓主沉迷女色

恰著咗 唔好意思
依家出

Day 7 是次行程既最後一個地方 - 天橋立
身為日本三景之一
究竟係點

一早起身由大阪出發

宮津轉京都丹後鐵道

好快到天橋立，影一影車先
唔多人，甚至可以講好少人
一嚟閒日二嚟好早

隻色好有初號機feel

首先去智恩寺行個圈先，例牌拜一拜

冇呃你，真係非常少人

好似叫智慧之輪....老是常出現

參拜完就行過碼頭買船飛啦
買單程船飛，因為我回程個陣決定踩單車
另外有啲套票買

我揀咗單程船飛+府中傘松來回車飛

事不宜遲，即刻上船

醒下啦，唔係俾你坐㗎

你坐依㗎呀

船程都幾快過，玩下電話望下風景就到
神風敢死隊

一陣就係向依邊踩單車回程

去埋元伊勢籠神社先
離遠望已經有啲人頭

好在都影到張冇人既

依個時候聽到廣東話，一團人行緊過嚟
俾佢地攻佔咗

行多陣就走了，時間要掌握得好好

見到府中駅啦

纜車既時間表
留意返每日既尾班車

正式向傘松出發
一陣落返府中駅會坐吊椅 喂屌睇真啲好似唔對路

.....？
我屌
我滿心期待你俾啲咁既嘢我？
即係要我再嚟多次
仆街

唉食飯先啦，又係食soba
得熱soba揀，個人嚟講鍾意食凍既

還我天橋立
同張畫唔同喎大佬

心情低落

掉入個圈好似會好運啲
就入咗200羊拎咗三塊掉
好q大風，跟本要預埋風力先掉得 屌

嬲嬲地一嘢拎6塊掉

總結：印象中好似掉咗廿幾塊，有兩塊成功穿過個圈，有六至七塊撞框導致粉身碎骨
由於我掉咗廿幾塊，過程中有個日本家庭好搞笑咁幫我打氣（見我掉咗幾塊）掉中咗話wow 勁呀 好唔好意思咁
老豆同個女都有試掉不過唔入

高質po留名
btw自己第一次旅行去日本建唔建議?

咁樣既...想點先
周圍影一影，冇晒心機

一陣坐吊椅落返府中

依張盡咗力，睇嚟都要再去過

有個玻璃觀景位置俾你企出去影/打卡
慘不忍睹

上埋傘松公園影一影

其實可以唔上去，我覺得影相既角度唔夠好

好啦坐吊椅走了

坐纜車上吊椅落
唔錯，景觀幾好 一望無際
只係個景未如理想 即刻勁多人等車

返到碼頭租單車

Wow,凄い

got it

第一次係日本踩單車，獻出我既第一次
多圖注意，隨手影

真係冇咩人 愈踩愈快，尾燈都見唔到

天橋立神社（好似係

還我天橋立
還車，就去埋飛龍觀

途中見到佢，未影過喎
去西舞鶴

因為我去到個陣纜車都收皮了
佢問我坐吊椅得唔得
都唔到我say no

上到飛龍觀 希望依邊會好少少啦
推到盡又好似真係好少少

原來係台妹嚟

唉，愈睇愈傷心 我個藍天白雲 晴天呀

影多幾張就落返天橋立駅等車返大阪了

有趣既係今次坐吊椅佢播既歌係gd 既op 估唔到我仲可以係我日本聽到
believe 同 realize

記錯日子，以為有得睇轉橋

名物
其實就係紅豆蓉菓子

碌雪糕好大枝

補返張天橋立駅

等緊車，準備返大阪了

奶，是但揀盒都好飲
布甸當然好食 我想食多個添
有咁上下人排隊

應該係傳說中既青松？

原來影得一張仲影得咁奇怪
睇嚟要再去天橋立啦

再見啦青松
轉特急返大阪

見到啲支那人狗衝去轉車返京都就好笑
唔識睇牌係咁衝

返到大阪同咗位既巴打食飯，佢帶我去食天婦羅
即整即上
新鮮熱辣
冇油膩感
正呀
之後食埋個紅豆燒完場

我屌

多謝

就係日本先啱獨遊
我強烈建議你咁做

Day7完

你係一次過拎晒六塊一齊丟？
個畫面好正

當然唔係啦
散彈槍咩
逐塊逐塊掉
佢有牌教你點掉
但係廢既 直頭偏離軌跡
用自己方法掉仲好

真係好少人喎,難得

閒日嘛 都有旅行團去既

不過個景我真係唔收貨

我果次去都係天色極差

好彩臨返大阪果陣出太陽
即刻狗衝上去再影過

兩回事

正..

屌好唔公平

一陣講埋last day

唔係掛

我唔記得係邊個post見過你
鐵道po
M43 po
定邊到，真係唔記得
總之就見過你個名

是但啦

bno

蛇王追左成個POST

fail之旅

X2 樓主食好多好野

個百萬夜景真心ON9
如果當日附近有行程OR住有馬既話去埋都OK, 特登去就真係晒時間

都可能係

我冇咩做就去埋啦

一半半啦
只可以講唔可以抱太大期望

係香港食唔到

仲食左好多女

好啦喎
一開始就屈我屈到依家 你咁講對我好唔公平

事實既野...

係咪屈人寺出嚟

大家公認既野...

你地圍爐

時間會證明一切

今日就出埋個尾 咁個遊記都完結了

日本好波

但係咁樣出線真係幾肉酸

做咩向呢道傾 返群啦 都係我地幾個

唔好攪到小圈子咁嘛

我見呢幾日都係我地回

不嬲都係你地多嘢講

連埋我

我見日本post都係差唔多果d人

說好的埋尾呢

咪當幫樓主推po

返到屋企食埋個飯先好嗎

當晚都幾大雨 係咪知道我要離開日本為我落淚

晚晚都有食宵夜....

Btw我去7仔買佢地杯裝既冰（好似係飲咖啡用）自己再倒檸茶/桃茶（乜茶都好）好好飲

日日都食soba...

第二朝一於去食m記傳說中既早餐
熱香餅包？！個包皮真係幾甜
如果香港都出我怕會破戒
所以唔好出啦

食完就去返難波寄post card
落心齋橋睇下有冇嘢買

搭返南海電鐵
希望係不久既將來，我地會再見啦
掂

我正式宣布已回到煉獄

此遊記已完結，多謝大家收睇

下次幾時出發

8月再見👋

8月掛

係喎 你9月又去

你幾時去

仲快過我完

多謝!

我去8日渣

多謝

好

好rich

又要我講...
你一年飛十幾次日本
次次hx同新幹線任搭

個檸茶好撚正

Lipton檸茶倒落杯冰到啱啱好
因為我嫌就咁飲太甜
倒落冰到啱啱好
仲有桃茶個啲都啱用 正

11月